有冇Assetto Corsa / Raceroom Experience 同好？

如題

AC

Ac

有冇ser玩？

平時join Nurburing tourist嗰Ｄ server玩

咁高難度

有冇人玩drift?

drift對我反而係高難度

我都唔識不過想玩

推